本人堅決支持特區政府槍決美帝走狗李柱銘

你可以選立法會議員了

愛蟈者

本人不支持民主

多謝支持

犬刑啦

老駐認同

老Pun認同

黃世澤認證連登五毛黨

我係愛國者，我愛中華人民共和國

中華人民共和國萬歲